聽日倒數仲講唔講「光復香港，時代革命」？

利申 我好想講

仲好記得上年
人生第一次咁大聲倒數
一年了
環境唔同左 打壓多左
但相信大家既初心無變過

可唔可以一齊講？

一齊講
怕怕 唔講了

19光復香港時代革命Yeah(跳起)

Why not

一齊講

大大聲。咪撚係心裡面講呀

一齊

Push